我有朋友form左條中醫team，可以幫中左tg毒嘅手足

頭先係隔離post睇到有手足今日用機check到啲彈真係有山埃毒

之前已經都有好多手足中左tg之後，又痾又嘔，聲沙眼朦，皮膚有問題，女仔仲要黎m都有問題

我有fd form左中醫team
TG ID: cmed4brosis

佢地話睇左幾十個症喳
有咩可能咁少出事，淨係我身邊都有幾個瀨左野

聽講有中左毒嘅手足去左睇西醫都搞唔掂，但佢地中醫都幫到下手希望佢地幫到你地
我唔希望我地贏係要用你地條命去換返黎
一個都不能少

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

阿蛇唔洗行咇咩
咁得閒上網？

我知宜家人心惶惶
你tg同佢地傾下咪知真定假

中醫

救完都中毒死啦

睇西醫先有用

p

我地都有同杏林聯絡緊，同埋會搵各大kol幫手宣傳
真係希望幫到手足

真係有需要 FB搵下 LEOBALL
佢可以私下介紹醫生義診

之前接到有單係血都抽唔到，西醫話搞唔掂
好彩中醫幫到手

推呀
山埃唔講得笑
照顧身體唔該

我地都係義診
但搵邊個都無所謂，最緊要手足好返

SORRY 番錯POST...
岩岩睇緊話黎M 黑色果個
最緊要幫到心

我地一定要推到國際新聞，香港正苦真係想謀殺

tg放題個濃度真係會死人架

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

唔緊要，大家互相幫助
我地要堅持到底

簽左，頭先等勁耐先有email
土共世界毒瘤

推呀

我唔知條team可以頂到幾多症
但大家有事真係要出聲，放心問佢地

推

推！！

推
救得一個得一個

不被捕，不受傷，不流血

求幫手推825行動post, plzzz

我作為和理非，只係做到咁多喳
希望各手足可以平平安安返屋企

點解血都抽唔到
利申：信中醫

試過喺診所見人飲水唔夠抽唔到血

早前有位中醫都有分享過啲藥方係針對催淚彈後遺症
大家可以參考下
上面係100毛訪問片

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

偽科學

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

825荃葵青遊行
五大訴求，缺一不可。

啲血太濃，係中左毒

有冇新界區中醫 之前有間義診觀塘有少少遠
同埋黎緊奇怪m睇唔睇得？好唔舒服 出唔到咁遠
定要黎完清左先睇得

有，屯門得唔得
黃絲黎

屯門、葵荃青都有
有20個義務中醫師

得🙏🏻 係咪tg cmed4brosis

push

多謝你地

反而有冇咩地方睇西醫或者中醫平d
成日為左發夢請病假睇私家醫生
張醫生紙都三百幾四百蚊

係呀，你直接問佢地啦
我幫手宣傳only

而家睇醫生都好撚貴
除非搵到啲特別快睇完嘅醫生姐

其實中醫都可以好快，如果真係睇內慢性中毒，係真心有效。
不過我好擔心會有黑警扮嘢， 樓主唔好怪我多心。

我做宣傳喳，我信任佢地會識分
多謝你先

好人好事 推

btw bookmarked

我睇開個間個中醫係同路人，我試下問下幫唔幫到手

幫推 前線衝衝 後方補血好緊要

做嘢果度冇醫療卡咩

係咪即係facebook果個中醫page

有無link？我都係幫手宣傳tg only

我問緊醫師，等覆

問左醫師，可接收5-10名患者作義診
之後覆診可以半價
醫師都希望可以略盡綿力，如果女仔有黑色m要盡快求醫呀

有需要可聯絡我

Sorry 想請問點解完全冇回覆

手足小心呀
把脈都拉你攻擊

幫你問下

不如你試下再問多次

問左
佢地話你填左好多次
唔駛咁緊張住嘅，耐心等等